蘋果：58個《蘋果日報》員工流出的個人資料與回鄉卡的相片和申請表資料一樣

針對《蘋果日報》人員個人資料的「起底」網站，近日死灰復燃，同時出現更多受害人。本報向被起底人士逐一查詢統計，58人確認被公開的照片跟回鄉證上證件相脗合，部份人更指照片只曾用於申領回鄉證，令回鄉證成為唯一洩密源頭。熟悉中國國情學者分析，相關資料來自國家級公安機關可能性最高。

資深中國新聞工作者、浸會大學新聞系高級講師呂秉權指，不同國家都有「特務式」監控，包括針對記者。他分析本報員工的照片來源有三大可能，包括代辦機構中旅社、內地酒店或航空公司，以及負責發證的公安部出入境管理局，「中旅社權限未到呢個層次，業務性質冇咁直接；酒店交通網只做登記，唔會掌握敏感資料，照推斷最相關係公安機關，呢啲資料必然會掌握」。

中旅社必須要制栽

斷正
不過冇兒登仔理

呢d口吻同"乜乜無人講"一撚樣
樓主唔係連登仔，你唔係？
無人理咪你理囉

中共痴撚線

說好的禁制令呢

唔再申請保平安

即係國家隊承認佢地攪個起底網頁?

裝修好執咗好多

我理有撚用
琴日爆出黎到宜家都炒唔起
根本WFC喺事實

估都估到

你有回鄉證就有資料外洩

屌你老味，同人講國安就係放人資料起人底都笑撚死人
所謂國安就係用下級手段

禁制令禁香港藍絲發佈,強國人不受監管

正解
好撚多人放負
成日話冇人理
日日爆幾單大嘅出來
推得一單又話另一單冇人理
冇人理咪自己推
推推下咪有人理

同意

呢個支那冇得救

唔使理呢啲戇鳩仔 , 直接當佢係五毛+block就得

根本唔會返支那, 點制裁佢

而家冇人想救佢(中共)
大把人想滅佢(中共)

推

係又點

咁樣用啊

留地不留人係最理想D人都冇得救

香港大部分人都有回鄉卡
基本資料齊哂
指模就港共有， 係差DNA
回解要急住全港強制檢疫？

中旅社、公安局好可恥啊！

推子彈永遠都夠，人就永遠都唔夠！ - 分享自 LIHKG 討論區

除非工作需要，On9先申請 中國通行證

唔該幫手推！如果呢件事不了了之，以後所有支那人都會食住香港人上
支那學生後樓梯掌摑香港學生

黑警咪一樣咁做，咁你可以點?就算告佢又咪制度內抗爭咁on9

on9到

私隱專員: 我睇唔到喎

国家層面攻擊蘋果

咁小事就話係五毛就要block
你都好撚可疑
搞到成個連登郁D就屈毛

國家級資料外洩

push

Push

推
推埋上twitter

近排連登有咁多ac反蘋果日報 大約都知咩事

PUSH

屌，真係冇法冇天

推
雖然一定唔認

呢類咁嘅on9智障仔
一律當五毛狗block算
其實攞正牌做五毛冇咁反感
成鳩日連登仔乜柒乜柒
以為自己好撚特別 好撚有個人見解咁
屌撚爆佢地老母個閪窿

都好起碼唔係入境處俾料

呢個我一早block咗
應該專門分化放負

痴線

支那

肥佬黎有回鄉證?

炒起?
國安法炒起到未
有人上街反政府未
定係講左當反左

有回鄉證

係底鳩你地死

推！！！

推！！！！！

呢啲就真係国家級起底啦屌你老母

起下底 五毛狗黎 可以不理

推一推先

世上仲有邊個國家會將自己公民起底批鬥
一係就直接拉佢啦
係香港先咁畸型
又要扮有自由
又要打壓自由

喺你老母閪

推
有冇Twitter link

政府會受法例規管咩？法律？用嚟管你班未醒嘅愚民咋

理左又點，咪又係繼續起

事實支那真係做得出呢類野
無手尾跟 因為法律係佢地面前無效
法律只會係民主社會有約束力

58 個香港英雄，捧晒佢哋做明星，喺對被中共起底嘅人最好嘅保障。

#越大聲越安全

回鄉證既要求 要眼神直望 2邊留白
蘋果登果張相 肥佬黎眼神望左邊
根本冇可能過到做回鄉證既軟件
整回鄉證 係要同 支共買一個軟件
個軟件UPLOAD完會驗你張相合唔合格
點解要咁做? 要統一俾支那AI 人面識別呀
佢呢張相係冇可能合格整到證

BTW 肥佬黎都會整到回鄉證? 唔好撚玩喇
泛民果班人都冇卡喇 要支共帶佢地上去先上到呀

PS我係5毛 熱狗 PR 分化撚

好心啲on9 post （講緊話樓主單野冇人理）就咪鬼理佢啦，
搞到成個風向都喺到屌條友，
唔覆佢咪算囉，搞到個討論失哂焦

cls

大洪水嚟喇

Pushhhh

推呀，又沉底

點解會知道係蘋果記者？？？

一定要tweet 俾 美 帝 制 栽

講緊員工嗰張，唔係肥佬黎嗰張啊
有話肥佬黎嗰張係回鄉證相咩
唔通登張員工回鄉證相出嚟畀你睇咩
用下個腦啦

A

公安機關洩露資料
但係特衰法律不適用於蟈家機關

結論：支那玩哂

中旅社

up

又有子彈，推上國際